新垣結衣（137）別這樣 這是變態粉絲的行為!

今期活動：
我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票：
結果：
標題來源：

2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

1

2

3

4

5

6

7

8

9

蜉蝣留名

NYLON留名

10

異教徒趁直播留名

lm

霸

位

第一頁都要十連

留名

仲有無位？

冇

10連到啦0-10都係我

話左第一頁唔可以洗
做乜姐

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

洗第一頁

第二頁

hi

留名！
原來源仔喺真田丸入面都成個毒撚咁比人恰

做咩唔俾人留第一頁

咁點
最後源仔靠父幹贏

今日好少人 有冇咩嘢傾

等你睇完今日子傾劇情

認真有冇人 踩唔踩單車

LM

今日係咪有直播先咁少人

直播都無人出聲

唔係 都無嘢播

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

最後一集示範逃避雖可恥但有用

Lm

大家好

第n頁留名

姐係留邊個，老野唔識用tg
同埋邊個開groups?

個直播都冇人講野

識了
fantasyhahaha

㩒入改名嗰度會有條link俾你copy

唔識踩車

六點準時留名

個標題係咪話緊我

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

やめて!

唔想返學呀屌 白石救下我

一齊join囉

唔識用tg

唔係針對你 係講緊在座咁多位

唔識開group 好似要contact

又想用呢招

Roxy is The Junkman's pet French Poodle and Goddard's love interest. She appears in "The Junkman Cometh" and "The League of Villains". She is sad in when Junkman takes her away from Goddard. Clearly, she loves Goddard, but hates dog Jim because in The League of Villains, she growls at him and tries to attack him. Luckily, Jimmy trapped her and the other villains in the past.

仲有5%就down曬43gb逃恥藍光

剩係down左發佈會

未睇哂唔好劇透

新人留名

垃圾絲你個FRD囝一定係隱性結衣痴線佬

唔係佢FANS邊識用赤い糸

假期煲smile
小花好cute

姨t去完街番黎

唔係搵到啊

點down

係囉正路都係heavenly days

mk

已經有開心版

咩黎？

繼續開拖

順便開心share埋啦

想獨佔啫

當然睇

LM
I go to school by bus.

睇睇睇睇睇

我會睇 因為都冇得去

不了，好眼訓

我第一個睇

其實我介紹佢聽㗎 同埋6分鐘真係好長 其實4分幾鐘 佢又記得嗰下先有心

g持

推下路人巴個post先

關西都好呀 我仲未plan點去

到時記住提我地去睇

路人巴好型

個個都去日本

你地班高佬

大傻仔個名咁簡潔好唔慣

我柒頭

睇呀睇呀

厄介（大傻仔）先啱

開心share

講開又講我阿哥都係去關西大阪玩10日 聽朝早機去喇

動漫花園有

BT？

yes

肥到透唔到氣

諗咁多做咩 就快到你去

gum arm ar ching

通常話自己小肥既係好肥
話自己好肥既係一d都唔肥

有遊記我一定睇

btw 結衣bb 啲歌好好聽

ng arm wor dai sor jai

做咩LH2 SP, 結衣會咁傻豬豬話係單野係醫療事故
有冇機會見到佢做古美門版嘅黛

其實我都講過幾次 我都係做左full-time先有錢去旅行 讀書果陣都無岀過國

其實如果人地有男朋友,真係唔好搞咁多野

未出過國

點down架?
唔識用

有emoji都幾好,我個D無emoji架

我平時都係收開呢啲

新post留名

收得 其實真係hea應..

暑假一個月都15000啦雖然超辛苦，我要返六日加補習

我讀書果時都冇得去 連出街玩都唔得 淨係夠搭車 食飯

每個人狀況唔同啦 垃圾咁想岀國咪遲d做ft再去囉

其真我都係番左長工2年先出國..

逃避雖可恥但有用 SP NG集1080p BD
share

我連錢時間都冇 人生0 就嚟會跳樓 想參加下活動都冇時間 成日就返工返工 一係就話趁後生搵錢 我知錢係重要 但我真係冇點玩 op都話未去過喎 自己錢就唔駛咁好咩 連我尋日嗰fd都話我咁樣好難專注學業喎 asso根基好重要 叫我同屋企人講 但根本冇用 佢只會話個個講書都咁翻part time啦 一係就攞我同阿哥比 話佢讀u都係咁做pt 又好成績

人比人比死人呀

同你差唔多17000-18000 垃圾7-11 日日返9-10個鐘 易過連返10日夜晚收12點 日日3點半食晚飯 唔食飯都俾人diu啊 要嚟交學費

聽到都嬲

逃げるは恥だが役に立つ 1080p BDRip

咁我唔入u喇 除咗成績仲有咩專長 個profile冇嘢寫 返7-11 我每個星期六日返7-11 有時放學都返 一個月除咗返學 平均返10-12日

入面段NG 集播唔到, 其他都冇問題
巴打係咪都係咁

同之前個個有咩分別

加油 比D掙扎

召喚火龍巴
可唔可以再po一次之前youtube條片
結衣過往作品嘅片 thx

我都想啊 師兄 你成績都好我好多啦 full cert都冇 我真係名副其實嘅垃圾

今晚少女筆係咪開台?

垃圾今晚無野做入黎一齊睇

一直開緊 隨時入黎

侵 係咪呢條

劇透慎入：cb2每集主題同經典語錄

其實編劇真係好用心，就算唔係個五個主角嘅fans都會覺得cb2係劇情同主題上好有心思

道理大而表達得易明a life都差唔多，不過情感表達上比cb2差

妙手仁心未睇哂唔評論

咁我仲垃圾 3.5都冇 你都過咗

屌我唔過3唉

聽緊結衣bb 嘅歌，咁我就唔識日文嘅

聽到呢首：メモリ一ズ

一直都覺得好好聽，咁咪google 下係講乜

點知咁甜嘅聲背後歌詞係咁傷心，勾起d 傷心事

歌詞：

你係u喎 醫生？

你地加油

搵工個陣又咪要睇gpa好驚咁落去連scheme都行唔到

n展學人驚冇工開

有冇諗過我呢d econ 撚感受

有冇諗過我呢啲pure science 撚感受

花水木試映會結衣好靚

我個科本身難啲搵工呀外國就神科嚟

新po留名

終於買到十六茶
笛笛該

biomed?

成日睇左你做結衣的大腸

終於知笛笛該點解啦

華田已取代火龍既地位

COCO 醬

大腸巴

過埋今日又無假放啦

點解你要講出黎

仲sad過新年後，可能個陣睇緊cb個人都有拼勁啲

掟上今日子萬歲！
留名

一二一二

今日子世界第一

點解個點名doc到依家都未lock 點左啲乜

噓巴

新垣結衣世界第一

渣ga

今日有點名doc?
我全日mon post都無點到名

吓 完全冇lock 我lock咗 唔通有bug

我聽日放假

呢個幾好睇

呢個

留名（第一頁）

求幫點返

偽毒

係
Thx

Aeon 2L都算平？

邊間Aeon

一田aeon都係呢個價

點解咁多,係咪油尖旺區無痴線佬,所以無入貨

一田2L都一樣價錢

太古

無人想理你

撞車 估中咗喎

結衣笑得好開心

別這樣，這是變態的行為。

不過最左個支2L好似有個人

佢知道100YEN 勁開心

唔知稻葉巴宜家點呢

我今日喺759買10蚊

功課有d野卡住左
有無巴打識

要整條片
依家有十幾條好短既片要merge埋佢地
再外加條音軌 但又要保留原本個聲

要用咩整
window movie maker得唔得

利申乜鳩都唔識

開咗成日直播點做偽毒

仲要玩埋LOL

movie maker應該得 但係output好似得wmv

靚抽

GMOクリック証券
新垣結衣さんによる自撮りCMの続編を4月17日から放映開始
～「Life is Beautiful」篇～
新垣結衣さんの涙の理由は？

如果Premiere Pro, FCP個D一定得, movie maker而家唔知可唔可以加audio track

今次係beautiful

GMO ho ball

新嘢！！！

即係又另外一個 本身唔係going on咩

hoball!

幾時有得睇

要簡單試下用iMovie
Premiere Pro同Final Cut Pro有名你叫

好似

GAKKI is Beautiful

ho ball ar ching

＼ 映画『#ミックス。』公開日が10月21日（土）に決定！ ／

是非、ご期待ください✨

簡單片加音樂youtube上面都好似有得整，不過唔知虧唔虧

都唔差過movie maker不過你要export出黎既話就煩啲

唔使用到premiere pro個啲嘛？？用下imovie/movie maker /想多少少effect咪power director/繪聲繪影都好快可以上手

用開corel videostudio 應該容易上手

agger 好用

thx 我番屋企試下

人地開心share唔好咁對人啦

Aggerera

巴打好靚仔

hope that hong kong can see

推到佢上映

香港如果會上係咪相認時間

可能要等半年

高到掂到天花板

白t

一個扭曲左既人影已經諗到咁多 呢到d痴線佬既FF功力真係

型仔髮型

有無人逃恥個BD睇唔到畫面

等一世都等

香港上唔介意同咁多位睇

但起碼等到下年

團購 包場睇就夠氣勢喇

其實我冇唔記得你 好懷念以前讀書嘅日子 咁講會好啲

全場

冇人嘅
直播緊？

明明有人個陣你就唔係度

今日又去咗邊？

雖然我人生好似冇咩特別留戀 但我好開心係中學識到嗰兩個好熟朋友 同埋一啲幫過我嘅人 其實我好懷念中學嘅自己如果可以返去嘅 好想同一啲幫過我嘅人講多謝

仲記得上年18歲生日 咁啱係last day嗰排
2月係study leave 嗰朋友親手整咗蛋糕俾我食 又偷偷地係班group whatsapp話俾surprise我 (我嗰時因為一啲原來冇入到group 後尾有人講翻俾我知 我先知原來係佢籌備嘅 但佢冇開口同我講過)完咗assembly 就係canteen成班唱生日歌 應該係唯一亦都最後一次 好感動 即使後尾佢同人grad trip去台灣 係就有少少少唔開心喇 但嬲唔落
前幾日whatsapp翻佢 佢話完sem約出嚟傾偈聽下我呻 以前中學嗰陣都係成日搵佢傾偈
(其實佢送過一張免費op飛俾我去 佢參加比賽送嘅 但我嗰陣得自己一個同阿媽唔俾就冇去到)
另外剪片嗰個fd佢都好好 我哋冇吵過大鑊 宜家日日都keep住contact 除非真係忙 基本上唔會已讀不回 最多隔兩三日回 我諗我呢世人最好運就係喺中學識到佢哋兩個
長得濟就自己skip咗佢 呢幾日無啦啦諗翻啲咁嘅嘢

淨係食飯先出去

真係朋友嘅唔使多 酒肉朋友多多都無用

成日都唔見你

最近個post少咗今日子同稻葉圖有啲唔慣
少咗圖係因為有啲巴打潛咗
你們還好嘛

你 好不好

巴打接手貼圖？

空井頂住稻葉巴個位先

侵呢幾日好少上水

獨佔九個結衣

12分鐘冇人

我想試着為了稻葉小姐而活下去

肯定出左街啦

唔好以為我睇唔到

剩係睇咗場戲

又睇

成個字先見到

睇咩戲

好少人

希望有一天 我們能夠從一切束縛我們的東西中 以及肉眼看不見的細小傷痛中 真正解放出來

狂野時速8
尋日問有冇人睇 冇人理我

問邊個？囡囡？

無睇

見到

無睇嘛

張gif有聲

或許有時會流淚 但仍然能夠一直笑著走下去。

Real Toxic LM

依家先LM仲扮毒

我喺度啊

I am real toxic

唔錯

成個小花咁

我都分唔清 總之就係宇宙級

稻葉bb

廣告嚟

稻葉bb人妻feel

ntt嘛

youtube小小戀歌個封面

我老婆

聽日present

屌無啦無啦
電腦壞左
入唔到window個個位
係咁reboot

人少少樹台 好唔好

請出招

真係靚到我完全focus唔到個劇情講乜

咩機?
試下攞去整?

小心照片流出

Sayonara big6
I'm back, miss me?

長髮係正嘅

hi auntie

hi welcome back. English channel again?

去追返post先 132開始斷左 垃圾網絡
有無懶人包

We speak gakkines

binc list

好似無乜重大事件?
路人巴o係旅行台寫咗遊記

bring me to the fantasy~

成功拉咗個fd入坑

拉埋佢入post?

I love uniform

不了
唔想自爆

入邊個坑？

口講無憑

侵

咁自私架

結衣

又想屈鳩我 ?

邊有屈你，問清楚姐

底花

你太多個坑 問清楚啲好

xx-xx-xxxx F

原來你網名係Donald侵

嚇人筆

原來筆台播緊空飛

想嚇我 冇咁易

其實結衣有無試過黎香港做宣傳？？？

異教徒mon得好實
好似個個post都第一頁留名

每日2集

無

新手留名

宣傳就冇，黎香港搵我就有

可能香港都無嚟過?

有，嚟搵我

因為我唔想咁張揚，驚佢過嚟香港會情不自禁搵我，令到關係曝光

屌原來係你 ，唔怪得成日得同我講結衣同長澤啲嘢

酒肉朋友都無個
唔知單左機幾多年

到底點先可以見到結衣真人

去我屋企，代官山。

哦原來係你，成日話做實q返工唔會悶
大把劇煲，今日仲叫埋我一齊睇

你係度問班痴線只會令佢地不停ff

DONALD平時巡樓睇少啲劇啦

你咁想黎我屋企

3%
第一次感受到無電既恐懼

做臨記見到佢既機會最大

不要再說了

返到香港 聽日繼續做奴隸

下次下次 下次大概可以

去我屋企咪得囉

已經引左好多痴線佬出黎

啲痴線佬成日FF我老婆

你屋企最多咪得佢啲海報，不過我就唔同，有結衣真人

你地唔好咁痴線喇

long time to ccccccccccccccccc

你遲早都會變到咁

我唔會

結衣係我朋友 我成日去佢到撚狗
但見唔到有巴打

我只會暗地裡ff,無你地咁明目張膽

196 總有機會既

別這樣 這是變態粉絲的行為

我只會獨佔結衣，唔會俾你地知佢喺我隔離

雞仔麵好耐無見

唔知下次有時間去又搵人會係幾時

準備好自己再黎

好想去幫手拍cb3同白石有非一般嘅交流

啱啱俾結衣見到我電話個mon
話嚇親

奴隸獸奴隸獸

一陣去到俾四眼仔你

户田都好丫

四眼仔除你衫幫你檢查

大家

想自製多一日

好?

「Life is Beatiful」淨係多左幾秒

阿女

你扮得最似

頭已側

淨係幾秒都夠做

下面我一開始真係頭已側
同埋上面玩水個段如果唔係睇一分鐘版應該會無睇過？

邊有人扮？

唔好推

頭已側再轉番正常好得意

直覺話我知果滳淚水係假嘅

諗住做 CD-ROM 睇下樹巴講咩 , 點知禁錯左回覆

但新個MAKING 有咩分別

懸念巴個名做咩成日改嚟改去

しょっぱい

真係假假地

即係話結衣演技唔好

51個view有幾多個係我地

十戒 一百次

1/51

仲狼過10次

3/51

咩事

結衣拍兩次喊加埋可能滴左10幾次眼藥水

好辛苦

眼藥水

我寧願佢滴眼藥水

特登拍喊戲唔真令你地聯想到眼藥水
順手賣樂敦廣告
結衣又贏

痴線，點解可以咁屈機

Fan_tasy 一百次 十戒

面對面version2

係一百一十次

第一 二張

我既少女心

甜到糖尿

個袋

要快D推完個post

WHY

冇着鞋啊

淨係幾秒已經可以死好多人
靚到呢

推快D,推快D

我都留意到對腳呀

點解啲腳甲咁黑

指甲油

呢位巴打我留意左你好耐
不如你都係抄返十次十戒先

好想set曬做手機walkpaper, 仲有公司部電腦

睇嚟咁想奶，我都要POST 番我對美腳俾你

但點解有啲有，有啲冇嘅
Btw留意到結衣有扁平足

196巴係咪有天然黑絲

藍光啪啪啪藍光啪啪啪

我老婆都幾上鏡

好似唔係好高針數

同我一樣
一定係緣份啊

有眼耳口鼻 又係女仔 係緣份啊

入更衣室is allowed

我老婆，緣份呀

扁平足會唔會影響條腰

認錯人
我老婆嚟

有老公保護你

冇錯 ，我會保護結衣的

呢張明顯未訓醒樣
又逼bb早起身

救命, 好多癲佬

你行埋一二便啦

我老婆叫新垣結衣，你呢？

一百次十

有冇人知邊度有得賣

FF我老婆
冇得救了

咩你老婆，又亂嚟
都話係我老婆

新
垣
結
衣
係
我
老
婆

又要被BB強抱啦

本席就寢，唔理你班痴撚線佬

打多咗隻字

你咪痴撚線佬

點啊 痴撚線佬

都唔記得今日星期二

火曜日又要抱結衣，你地唔好羨慕我啦

淨係掛住整bra

抱抱日

如果唔係BB無啦啦抱我
我都唔記得咗

抱完又要瞓

雖然聽日要開工

日日都返緊

樹巴會唔會太chur啊你 無休?

今次明你講咩

聽日要番工喇

我發現自從講左要踩單車有人惡意潛水
Exploooooooosion!

召喚

有邊次唔明？

一睇就知驚左比人圍

zard?
pudding

有休

7 月 單車 中央圖書館

渣ga
實栗

我都明

好想聽ZARD巴聽廣東話

笛笛該

F

點解我唔明

我都唔明

裝唔裝啊 tg is ok 會有專人add

教人捱下去 仍覺活得很興奮

又真係釣到上水

成日mon住唔出聲

樹妹次次都釣到zard

抱抱日一推

有冇人睇過

旅色?

記得之前有睇過 不過唔知係咪係度睇

佢好易釣上黎
科大巴琴晚都釣左佢出黎
成日mon住唔出聲唔知忙緊定點

我要去 我絕對要去

唔係為咗我開嘛

推

懸念巴出嚟

唔係, 係我唔識踩但又想出吓黎

又咩事

又話瞓

我唔識都係咁啦 但我反而驚咁多仔 得我一個女 唔係幾好

追post見到有人問 gifcam cap啲圖 ps改唔到
會起格 答返 之前講過好似只係gifcam啲圖會咁

我都唔係好識，學識咗之後都冇踩過幾次有小妹

半夜起申有返返了

你未瞓醒

唔想喺度講
起我底就知

睇左2集今日子，劇情都幾吸引 感覺厄介都係痴線佬

原來係咁
感謝米羅巴回答

今日子都好吸引 等巴打睇完一齊討論劇情

我個fd又係今日睇今日子

差兩集

今次唔係扮啦掛

睇成世都未睇完

咩啊

火曜日

未得閒 停咗幾日啫 星期四先睇完第7 之後返咗3日工啊 喂阿哥 今日先放得一日假又要準備聽日present 咁叻你做俾我睇囉

所以我真係成日發癲 煲劇都冇時間 唔好話約fd啦

我以為你哋會明啦 結果

講下笑啫

303 又呷醋

尋日先問完你

應該呢幾日內睇完 其實我都想打鐵趁熱 一氣呵成 隔太耐睇嗰感覺會淡咗 唔連戲

溫書啦 econ啊

同埋有位 莫札實巴打好似求過一張圖拎黎做wallpaper
逃恥 gakki同源仔係公司樓下抱嘅高清相
揾有BD嘅巴打拯救你 雖然都唔知你仲係唔係到

誰輕輕叫喚我~~

想間有BD既巴打，BD version 係咪真係會長過電視版
之前問過無人理

溫埋今日m2算啦 econ 鳩下鳩下

加油 econ好伏 見啲學霸背到死下死下都係lv4

因為4個range好大
非學霸拎4

所以博個4就算

多少少

Econ高低好似係睇小心
加油呀

暑假要做neet100刷

今天不小心把巴打的獨佔打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的獨佔夢
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的獨佔
是我今天看過最美好的東西
而那獨佔幻滅的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

破獨佔文

異教徒授成日都有新作

火曜日 抱抱結衣圥
係時候瞓

瞓前再獨佔

我真係瞓喇 聽日係完sem前最後一個present 雖然仲有pj未做 完sem約大家踩單車相認啊 仲要去op呢 結衣團有愛 多謝大家包容

如果新垣結衣做左你老婆，每日生活點過？

起身
刷牙
食野
坐車+追post
做野
食飯+追post
繼續做野，得閒就mon下post
收工
坐車+追post
沖涼
玩陣ipad，聽下歌，睇下bb既綜藝
mon下post
訓。

痴線佬的日常

FF 7x24x365

上面班人嘅日常
睇你唔係咁嘅人樹多巴,定潛藏小宇宙要爆發

爆發咗好耐

獨佔

no la

終於可以唞唞(好似喺)

獨

佔

快到你

訓唔著

why ar

1001

獨佔釣魚

俾你釣到
剛剛俾蚊咬醒

銀時仲係度

其實都改到, 不過效果會差少少, 同埋要save返做正常gif有d麻煩

十一點半就訓著左

未瞓

cls 又睇波？

貓頭鷹黎架佢

駁唔到 係時候改名

咩？科大貓頭鷹？
但你都唔夠那年仙人黎

那年仙人尋晚誇下海口話我起身佢仲係度架

唔知升左仙未
btw 成日聽到科大巴食m記早餐 今日仲唔到我食 薯餅

你又知我唔落去?

總之我今日有得食

炒強

我食粟米片咋

咦原來已經天光，夠鐘瞓

各位社畜返工快樂

各位奴隸夠鐘返工啦
我都夠鐘陪結衣

扮工繼續mon post

早晨

早晨 眼訓到呢..

奴隸獸 奴隸獸

返工

放假太夜訓，成3點先訓著

叉一叉電先

你地點save gif 係電話？（iphone 6）

頭post做法? 可以send比人
但要po上黎就要save link啦

假期太夜訓 搞到依家好眼訓

目光呆滯未訓醒咁款

我save哂喺備忘錄

得左啦thanks
可以更易傳教了

up定抄低link
或者喺nacx開咗acc

我都係save link 係備忘錄，不過多嘅話就會唔記得邊個打邊個。。。

自己reupload放係imgur 要先去copy

我係自己開一個whatsapp group 之後send 張gif連gif出去
效果唔錯 有得預覽埋

個gp得donald侵一個人？

係

依招唔錯喎

大家早

hihi~

火龍hi

係喎 可以咁做

又要返工返學

仲要熱住咁返工返學

新朋友?
hihi~

早排睇逃恥入坑，而家應該睇咩好

岩岩入黎依個post,法國d人好痴線，成日ff

個group得結衣一個嘅gif

仲要成日ff我老婆新垣結衣係佢地老婆

睇制服就啱哂你

扮乜新人

OH Thisav~

估唔到個post d似會講thisa

仲等緊你個一百一十次十戒

咪係

新人岩岩入黎，咩係十戒

以為扮新人可以走數

好似幾好喎 試下先

既然你問到

有兩張xxxx嘅

好慘，you removed Mum

總數四張gif 有兩張xx-xx-xxxx?

癲佬有無睇波

巨乳排球

Shit Send錯

咩先咩先 巴塞啲波好少睇啦 19時間
反而NBA 有睇

籃波
睇緊馬刺

娘子

又一個要抄

快d出黎睇binc

咩都睇唔到

唔好推啦大家

晨早流流有笑話睇

由佢過去啦

我分唔清真腸定假腸

本身想sd去邊

大家咩都睇唔到。

新垣結衣係我老婆

我扮緊工呀，而家偷睇下先

一起身又有笑料

冇冇冇 點會呢

三叔推波

多謝三叔晨早提供笑話

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多巨乳排球，
而沒人監管或 update binc list，
本來我讓其他人的小朋友來貴 post，是嚴禁到 J post，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些巨乳排球，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

三叔幾時一齊打__ __ 排球

唔好bin

出左高清版嘅逃恥係時候重刷

晨早留名

人生抉擇
有另一份工叫我5月去interview
但依家份工其實做得幾開心
點揀好

人工？

啲字幕啱唔啱？

差幾K

我會揀開心嗰份

唉，一起身諗住出街同結衣食早餐
但係佢突然喺後邊攬住我
佢頭輕輕咁靠係我嘅膊頭上面
跟住佢推咗我落梳化度......

Dun FF to much

咁早病發

喂巴打訓醒喇
結衣同我一齊飲緊咖啡囉好冇

你飲得多幾啖咖啡就會醒架啦

但係幾k 喎

btw 比較埋前景/再轉工/加薪機會/幅度呢？

其實都要睇番之前份工幾錢嘅
本身如果搵10幾粒 加幾K又唔係話好多
不過都係睇番巴打自己屋企咩環境同番工番得開唔開心喇

基本上兩份都係文員仔 想拎多啲唔同經驗 睇下將來有無用

Spurs 女女女緊

依家11K 遲D in果份就15K
屋企就唔無所謂嘅
依家份工嘅優勢係就到夜晚返學時間 同埋可以扮工

巴打番咩工?

悶到抽筋，瞓返先

文員咋

好低

咪in 下先，又唔一定請

BD 多咗嘅片段

啱先上緊lecture ,成日坐我隔離個個女仔突然問我prof講緊啲乜，跟住我拎左部電話同佢解釋,點知佢見到我張結衣wallpaper, 問我：我同結衣bb邊個靚啲？

我話：結衣靚啲，但係將來可能你會比佢更加靚。

佢：點解？

我：因為情人眼裡出西施

因為結衣bb造就左一段新戀曲

final fantasy

偽射手有個bd版字幕，check左第一集係啱嘅，其他未睇

現實中根本無同學敢坐自己隔離 唔好話係女仔......

抱巴今日做唔做運動？

毒撚一個上，堂堂隔離都係女，有女神不過亦都有欣宜

咁已經算好好架喇
利申major 無限男女比.....

我fd send畀我

訓醒法國down完逃恥BD
真係好撚清呀

呢個好似係沖劑？

從小培養好習慣

可以睇高清嘅實栗

返埋今個星期就完intern

Bb 都要飲

おいしさ出てこーい！

好眼訓

得閒又可以準備多十刷

我日日都做既

原來恋愛部屋MAKING 幾正 睇埋套戲先

我見物理系都有女嘅喎

我尋日都睇左 結衣瘋狂做表情

逃恥BD有字幕字

差成4K都幾多

係，鳩禁入去跟住見到結衣勁多大頭，又勁多表情

b站？

YES

有冇seed

好鍾意佢戴圓眼鏡

結衣BB

好熟口面喎

事實我就係呢個post入面最正常既人
唔似佢地會ff我bb係佢地老婆咁
一個活生生既人每晚返黎都係門口同我講"お帰りなさい"
雖然我既日文只係得"唔係好熟50音"既程度
但我地一樣溝通到每日都過得好開心

Dad，this post is so disgusting

動漫花園有
有字幕未？
我未刷到識背既級數

好似話射手個個啱？

送夠一打

Grab you by the pussy

咩對話嚟

日本先有得買？好靚想買返黎擺

黃埔奇趣有

小性奴

我知結衣唔會同我咁快一齊，不過因為佢我好多女仔埋身

夜d去跑步
尋晚我都有跑

Fantasy

源仔又攞獎
bb都幾旺夫(偽)

係都旺我啫

偽

303巴出嚟

溝女高手

寂寞難耐？

屌 Ivanka侵本身係邊個巴打

冒認今日子巴嗰個 ?

不過個名改得好
加入侵陣營

之前有個假303 都係佢？

白卡聯盟

cls 第一次搵唔到個post

返工充電時間

獨佔黃金時間

好悶

搞得掂份功課 ?

好想要 其實一開始搵十六茶嘅時候我想買沖濟多啲

睇結衣就唔識悶
遊囉

bb飲既 係咩好味

邊度有 想買嚟試下

睇得太多真係頂唔順，不過悶同遊有咩關係

巴打話黃埔奇趣，我一陣都去睇下先

依款真係沖濟黎?

好驚 過多陣就present 英文喇

奸爸爹.gif

加油

好彩唔係諗住今日去 陣間又相認

冇野做 會易d想遊

一出街就好煩燥
點解個個都高過我
小學生都高過我

不過上網查過佢話係俾BB仔飲，唔知有咩唔同。
同埋係一間叫和光堂嘅公司同ASAHI 合作，咁算唔算支持結衣

有咩咁煩燥

邊有咁易

九六米你出嚟串人呀

1.96m

捕實邊個買十六茶

196

佢一行入去就比人發現啦

認真問，個個都覺得高好，我就真係想矮啲

你地24小時係黃埔咩

屌死你
想出街買啲野都要逼害我

呢樣真

AGGER

巴打你又米九呀?

其實高有咩優點？個個都話想生高啲，到你咁高就會好憎。

啊~

點迫害你法

想同你嚟個巴打七日變

你會後悔

PRESENT 啦？

邊個開POST？

係黃埔奇趣返工

落球場瘋狂扑濕人

嗚呀 又有新廣告啦

有新cm?
【新CMキャラクター決定！】
ガッキーが「クリネックス新ブランド・新CM発表会」に登壇しました！！

而家有8個CM了

好似係做消毒

公主, 腸黎又係羞恥play

呢套衫個墊都幾厚

變幻

代言紙巾 大家識做啦

代言紙巾

墊乜鬼 其實緊身D唔洗墊都有咁既效果

要抄定十戒先

以後唔用TEMPO

預支200次

啱啊

會唔會又係好貴

D衫緊身同唔緊身視覺效果差好遠

大手入紙巾

純潔嘅結衣

又變返美栗樣

以後唔用tempo

最尾個張又發吽哣

真係好變幻

又喊

紙巾

遊巴 fantasy巴 三叔巴 以後有福了

Chi sin lo[sssssssss]

食飯撞正中學老師坐隔離枱 唔係好fd, 冇hi 佢

係囉 做咩拍CM成日要佢喊
雖然..應該係滴眼藥水

乜而家d人鍾意睇結衣喊架咩

睇MAKING唔似眼藥水喎？

我開post? 有冇標題建議

起身就見bb喊

好想做張紙巾..

喊

睇黎有故事

樂敦>GMO>Kleenex